const data = [
    {
      category: "The Big Bang theory",
      questions: [
        {
          question: "Sheldon da spoiler sobre um livro para Leonard, qual livro?",
          options: ["Jogos Vorazes", "Harry Potter", "Senhor dos aneis", "Percy Jackson"],
          answer: "Harry Potter",
        },
        {
          question: "Na noite de pizza, quando Priya anula o contrato de colegas de quarto, qual comida eles compram?",
          options: ["Indiana", "Grega", "Japonesa", "Árabe"],
          answer: "Grega",
        },
        {
          question: "Qual a profissão da ex namorada de Raj, Emily?",
          options: ["Dermatologista", "Esteticista", "Cozinheira", "Professora"],
          answer: "Dermatologista",
        },
        {
          question: "Qual camisa Sheldon usa nas sextas?",
          options: ["Flash", "Lanterna Verde", "Capitão América", "Homem Aranha"],
          answer: "Flash",
        },
        {
          question: "Em qual jogo online Sheldon tem sua conta hackeada? (4ª temporada)",
          options: ["Age Of Connar", "World Of Warcraft", "sRed Dead Redemption", "Zork"],
          answer: "World Of Warcraft",
        },
      ],
    },
    {
      category: "Conhecimentos Gerais",
      questions: [
        {
          question: "Quais o menor e o maior país do mundo?",
          options: ["Vaticano e Rússia", "Mônaco e Canadá", "São Marino e Índia", "Nauru e China"],
          answer: "Vaticano e Rússia",
        },
        {
          question: "Qual personagem folclórico costuma ser agradado pelos caçadores com a oferta de fumo?",
          options: ["Lobisomem", "Negrinho do Pastoreio", "Saci", "Caipora"],
          answer: "Caipora",
        },
        {
          question: "As pessoas de qual tipo sanguíneo são consideradas doadores universais?",
          options: ["Tipo A", "Tipo B", "Tipo O", "Tipo AB"],
          answer: "Tipo O",
        },
      ],
    },
    {
      category: "Literatura",
      questions: [
        {
          question: "Quem é o autor de 'O principe'",
          options: [
            "Collen Hoover",
            "Nicolau Maquiavel",
            "Willian Shakespeare",
            "José Saramago",
          ],
          answer: "Nicolau Maquiavel",
        },
        {
          question: "De qual livro é essa frase: 'Tu te tornas eternamente responsável por aquilo que cativas'.",
          options: ["Biblia Sagrada", "Hamelt", "Crime e Castigo", "O Pequeno Principe"],
          answer: "O Pequeno Principe",
        },
        {
          question: "Qual a obra mais importante de Machado de Assis?",
          options: ["Memórias Póstumas de Brás Cubas", "Quincas Borba", "Dom Casmurro", "Helena"],
          answer: "Dom Casmurro",
        },
        {
          question: "As expressões Carpe diem, Locus amoenus, Fugere urbem, estão relacionadas diretamente a qual período literário?",
          options: ["Arcadismo/Neoclassicismo", "Barroco", "Classicismo", "Romantismo"],
          answer: "Arcadismo/Neoclassicismo",
        },
        {
          question:
            "Qual dos escritores escreveu a 'Divina Comédia'?",
          options: ["Visconde de Taunay", "Dante Alighieri", "Machado de Assis", "Gil Vicente"],
          answer: "Dante Alighieri",
        },
      ],
    },
  ];

  export default data;